
                      Soy gran amante de las Tortugas ninja. La pelicula tiene cliches con la peli de los 90, pero es peor en todos los sentidos. Megan Fox solo chupa camara, nos cuelan publicidad subliminal por todas partes. El argumento descafeinado y las tiran excesivamente de humor, lo que hace que ya ni te las tomes en serio. Es las Tortugas Ninja 2 pero con tecnologia actual
        
            